我會員喪心病狂覺醒了...成佛了...18+

我突然之間覺悟了玩jer仔只會帶來虛無
所以我以後都唔再玩jer仔了...最後送上一首歌超渡大家希望大家可以脫離苦海...18+

閱

唔岩聽仲有r&b版

仲有破地獄版 咁都超渡咁到既話咁我無能為力了...

仆街開左係娛樂台-,-

唔緊要 你班動物台老死都會過嚟

啱啱出完入咗聖人mode？

引樓主玩JER仔

樓主心繫愚樂台 感動

磨牙

mina

留意到呢個post大部份會員都好唔正經

咪搞mina OK?

想問下呢張圖係咩意思 唔係好明

和尚夾band 問你怕未

應該係咁樣

好唔正經的女生

我屌死佢！！！！

以後唔玩jer仔
咪會開少好多post

hi 想問下你係咪分身黎

no